u 記係咪少左減價

好似一排都唔見佢sale 咁，係咪疫情對佢無咩影響

冬季貨已經係咁減
春季就梗係唔會咁早減住喇

大減價

姐係要等轉季

h&m zara好似都未減

員工表示好似話唔會再有限定

唔會

利申 起日本做u記文職知道

屌你老尾 u記的垃圾都咁撚貴

老實講,太多減價
搞到唔會正價買衫

佢餓吓你地先啫

無咗限定商品 得減價品

等緊佢條工裝短褲減

唔減唔買㗎喎

等緊$99 air sim tee 減

唔減仲好, 佢一減就失控買野, 冬天買左好多垃圾

做會員減$20 now

係，雖然其實差50蚊，但正價唔想買

我都覺
平時好鍾意行過見到減價就買返2件看門口 最近行完都無咩買

我都等緊

"起"日本咁威威啊

呢件真係好撚正
希望可以出多少少色

有咩正

佢最近同JW Anderson crossover勁正😍

藍到黑

佢好睇既衫根本原價都買唔到

係U記做pt 一個月翻得幾日個啲兼職仔
之前有件大褸（啲韓國人中意著個啲長外套）
原價$799 無人賣過咁濟 然後減價減到$199定唔記得$99
然後個客問我 我都嚇咗嚇跳 心諗點解咁平
最後問翻啲ft員工 先知無出錯

下，咁誇？

*無人買過咁濟

一個月返得幾日都返

可能真係因為無人買掛 佢放到成版wall都係
夜晚執都執到燥 又重又大件 迫爆晒

我有多一份兼職嘛 當搵多兩千蚊儲下 同埋貪佢有discount

幾日都有兩千 咁好搵架咩u記

有無u記員工講下點解會無左期間限定優惠？

我都想知

邊隻？好耐冇行 係咪有毛毛嘅大褸？好撚柒

除左銅鑼灣 邊間係旗艦店？

點解宜家uniqlo會搵啲咁撚柒嘅大陸仔look做model？
著到成個死囚咁

監倉特別版？

係產能供應方面大陸出咗問題導致唔減價

漏咗

上年出嗰款美人魚tee今年仲有冇得買？

本來諗住等JW條長褲特價，
點知已經賣哂。
AIRism會唔會出Pocket Tee???

不過個市咁差
其實消費品都冇乜點減價

應該唔會
邊條長褲？

唔減就唔撚買

唔減更加唔買

琴日去睇利舞臺仲有 唔係橡筋腰個條cutting幾靚

真，呢條柒頭都做到model，咁街邊求其執條友都得啦

幾時會有返

之前條slim fit牛仔褲做咗幾日$199就變返正價

呢兩三年冬天根本就唔凍
邊會有人買褸

好彩上年減價買左十件八件crew tee

99蚊入左兩件唔知幾時先減

H&M 365日都sale

依家仲有冇得賣

屌好撚柒
仲有u記ig 全部用西人做model 係咩事

佢唔減更加唔想買

佢正價set到咁高點買得落手啊

其實係亞洲黎講算平
大陸同台灣果D仲貴D

等緊149蚊棉質9分褲同79蚊AIRISM 棉質TEE特價
唔特價仲更加唔會買

其實好平架啦 但買慣咗特價真係返唔到轉頭

當你見識過啲tee會減到39
你就唔會再正價買

日本仔唔撚識做生意
佢唔減價啲貨一路擺喺度
減價都有得收返多少

無論造型、顏色同氣質，都流露監倉嘅味道
Uniqlo快啲去同懲教署合作啦

有冇圖？

仲諗住等減價

網店都仲有減價貨

件衫真心型
但搵第二條友拍啦真係..

簡直係ON99

大把衫褲鞋著
你唔減咪唔撚買囉

好多人街都少出，仲買咩新衫
著比邊個睇?
原價買來放係屋企咩

長䄛 羽絨？香港極少機會著 最多帶去旅行
仲要唔係度度著到

住得日本耐, 講嘢有鄉音

一向轉季先減，新tee嘅 起碼三幾個月啦

係咪代工廠啲民工黎

上季JW ANDERSON 件down jacket
一出我就搶, DKLM.....
過年先第一次夠凍著

件野後來仲要減到499,...... 我899入
果件雙面真係好靚. 以前經驗JW D野一出就好快清...點撚知......

不過件FLEECE VEST真係冇番過貨 果件買唔番

件supmia t 幾時減啊
有減 次次都一色幾件 好過去唔到貨啦

平時好多大陸狗買野，唔好去佢分店，瀨野就仆街

一年先有一兩次機會著 真係放係度都阻埞

咁撚樣行出街真係畀人當走犯

而家冇咩大陸狗啦.....

行uniqlo d人都唔知有幾多人係check下件衫減價未

係,依家行街係好舒服,不過最好都係stay at home啦當然

每日好似去巡舖咁
行個圈就走

一定唔會正價買

好難講佢地滲透率太勁

h&m 呢知唔知咩月份會減

正常4月尾5月頭就開始春季減價

等下唯有

巴打係新出有彈性個隻又係舊個款。有冇圖睇睇？

彈個隻好林好怪

我鐘意正常款

著開件風褸以前明明$99 件
而家$249 都仲有人買 証明無乜人在意減價

同埋D TEE 根本唔襟著/ 唔好著

但佢彈個隻navy好似黑色 我想要黑色
等緊佢減先買

呢件新岀Airism冷衫好正,又薄又滑又快乾,好啱而家呢D廿令度潮濕天氣,但想等佢特價$149先買

呢款SS20唔知點解無左衫袋
SS19有埋衫袋 好彩個時買左三隻色

上年$99入手，見到今年冇袋屌左聲，
唯有錫住著

h&m d質地咁垃圾
貼錢都唔撚著

正價貴到on9
減價一減又減咁多

剩係買外套

有件野我著左好多年

但正價真係唔想買。。

有咩正其實

個質感唔似冷衫既

瘦毒撚著會唔會好柒

經過U記，就會自動入去睇下自己睇啱果件衫或者褲做特價未
唔特價咪唔買囉

毒瘦撚著咩都柒架啦

一樣,一睇到做特價即狗衝

都有d item 靚d既
買H&M要慢慢揀

冷衫款
但滑身料 今年加埋防uv
唔記得舊年有冇😂

無錯無特價嘅U記唔抵買

狗也不屌

價錢的確冇加

但質素下降嚴重

牛仔褲重量同厚度差左好多，好似紙咁

皮牌都慳埋

個陣2012年岩岩擴展，買既牛仔褲不錯

感覺抵啲

幾$？

如果一次過買好多件
每件減幾十就爭好遠

有無人睇過而件gu衛衣係咪真係$39
平過碟頭飯
之莉買$59已經覺得抵

呢到應該係話得綠色39
佢地好興將一啲唔好賣既色減價

又係之前$59買咗早知等多陣

買U記不如買GU 想型少少就睇RAGEBLUE & LOWRY'S FARM

rageblue 香港多款？

Agger
啲質地真係越嚟越差

真，寧願佢加少少比靚料我

著兩著就wear既咪又係嘥錢

夠晒你著啦 不過貴少少

呢排減埋d 本身都無人買既野

復活節竟然減底衫

真，個堆野都冇人買

就黎執架喇，自從冇減價後，次次行過都冇人買野（雖然可能係肺炎關係）

h&m 有無減

短袖POLO 年半冇減過
搞撚到我番工d polo 要慳住著

買無印好過

今日又開始減啦

polo 我會買返polo rl

唔減價唔會買囉

邊樣減?

Bossini 日日減

今日去左apm 唔多覺有分別

綠帽慘執

真係好耐都唔減

佢剩係減合作款 普通款又唔減

無買過合作款

好似係

屌你老母減未呀

UNIQLO 死乞衣

又要買又要減又要話人乞衣

又要屌又要買又要減又要話人乞衣

30號終於肯減啦

有咩減

好似唔係

有冇詳情

u記fb有講 但得幾張圖

U記件亨利領 T 恤 好正 正價都買左2件 如果再有平既 再買多幾件

有咩減左

係香港做起左就屌高黎賣， 佢地好似當自己定位係zara 級， 低級的由gu 頂

件air乜 減價@我通知聲

而家有減價,網店有D斷碼size減到去$39

減得就買哂咁多隻色

女仔u系列嗰款普通T-shirt 係咪夏天唔會減

30號好似減

我覺得享利長袖會好睇啲

有冇人知uniqlo u t恤同supima t 恤有咩分別 又同價

去左鋪頭睇 透撚過張國榮跳大熱

唔怪得綿質air無減價

U記個網上唔撚到

夏天點著
我鍾意fit得黎又唔會緊身

夏天大汗就唔好著長袖
熱極都唔出汗既人都可以試下既

香港夏天長袖，你唔熱都比人望到熱啦

12u?

12u 厚啲挺身啲
supima 薄啲

唔知係咪12u
而家做緊特價
頸logo 有個u字個個

U crew neck嗰隻做緊59
Supima薄到喊

U個件都唔係特別厚

AIRism 呢隻 t shirt 厚唔厚

今日開始減 3件8折 5件或以上7折 全部貨

屋企件airism著到起晒粒粒 係時候要換件新
不過個人鍾意GU多D 多D款 U記唔太岩

之前正價入咗件air sim tee試下，而家中熱天時著真係好爽。

But平時買開M , 呢件買XL都係問題，鬆身啲好舒服

gu d 料唔係差d 咩

但多款好多喎

邊間有？朗豪坊唔見

我先前係美麗華同沙田都見到有 但e家就唔知了

tee 款u mean?

今季supima d色唔係好得又少顏色有冇員工透露下U記點揀顏色出

有冇人試過kando短褲？

通唔通爽？

我覺得佢隻黃色幾靚
pack tee d 色都ok

正野，等緊減價

Pack tee 好易起毛粒好垃圾又薄
隻黃色做運動ok, 但出街真係carry唔起

而家好似3月個月都唔減一次

要大節日先減一次
黎緊月尾感謝節

我仲以為個生活應援頂左感謝節咁撚慳皮

感謝節

5月尾？

應該係

前排趁優惠買咗件airism底衫
真係好撚正
超級舒服+透氣

上面話好易起粒粒？

早一個禮拜趁生活應援買咗件
薄到 lace咁，超舒服

airism 5分袖tee係咪唔會減

我都等左好耐

好似一出到而家都未減過

感謝周

GU d 衫咁核突點解仲咁多人買

好似無咩減

有，減d狗屎垃圾冇人買個d

Cheap

遲下v領會變deep v

日日爆撚哂數勁好生意都cut哂啲人
淨係比哂啲親信返 正仆街黎

底衫買棉定尼龍好

想問點解冇左airism平腳底褲，唔再賣？

有呀 留意下啲wall底
唔多人買所以放好少出黎

又冇人知UT通常擺幾耐先會減到$59 $39？

七八月
番冬物既時候就會劈價減Tshirt

u 記d cargo 短褲點

gu 個d 好似幾薄幾舒服

而家咪59....

無貨賣唔敢減價
啲廠停咗工咁耐邊有貨

u tee 著左一星期，ok wor

but 咁快完左

完左啲咩？